%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Опыт работы}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Начальник отдела управления кредитными рисками, Риск-аналитик} % Job title
    {\href{https://www.zaymer.ru/company/licenses}{ООО МФК «Займер»}} % Organization
    {г. Кемерово, Россия} % Location
    {09.2016 - 03.2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Статистический анализ массивов клиентских данных.}
        \item {Построение библиотеки предсказательных переменных.}
        \item {Построение скоринговых моделей.}
        \item {Оценка эффективности (валидация) скоринговых моделей.}
        \item {Тестирование внешних источников данных.}
        \item {Участие в разработке хранилища данных (Data warehouse).}
        \item {Автоматизация процесса выгрузки, обработки и анализа данных.}
        \item {Совершенствование системы противодействия мошенничеству.}
        \item {Разработка автоматизированных средств мониторинга риск-показателей.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Старший преподаватель, Ассистент} % Job title
    {\href{http://kemsu.ru/}{ГОУ ВПО «Кемеровский государственный университет»}} % Organization
    {г. Кемерово, Россия} % Location
    {09.2007 - 09.2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Преподавательская деятельность: чтение лекций, проведение семинарских, практических, лабораторных занятий.}
        \item {Научно-исследовательская работа: руководство курсовыми проектами, руководство научно-исследовательской работой студентов, проведение эмпирических психологических исследований, подготовка публикаций на профильные конференции.}
        \item {Методическая работа: составление рабочих программ, учебно-методических комплексов по дисциплинам, составление учебно-методических пособий.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Психолог} % Job title
    {\href{http://srckemerovo.ucoz.ru/index/0-68}{МУ «Социально-реабилитационный центр для несовершеннолетних»}} % Organization
    {г. Кемерово, Россия} % Location
    {09.2007 - 05.2008} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Проведение психодиагностических обследований.}
        \item {Планирование и проведение индивидуальной и групповой коррекционно-развивающей (тренинги) работы.}
        \item {Психологическое консультирование.}
        \item {Участие в разработке индивидуальных программ реабилитации.}
        \item {Работа с коллективом Центра.}
        \item {Проведение методических семинаров по психологической тематике.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
